邊個估到石內卜原來係鄧不利多既臥底 仲溝過哈利老母

劇透

第一集開始咀秒秒已經估到

屌你老母劇透撚

哈利最後打贏佛地魔

係愛啊！！！！哈利

其實石內卜係哈利真正老豆